【林鄭班子又倒火水】當局建議：藍絲廢老優先投票、黃絲不准監票（好似係，自行判斷）

【Now新聞台】政制及內地事務局局長聶德權接受《大鳴大放》專訪指，正檢視區議會選舉安排，包括研究措施方便長者選民及考慮為公眾監票人數設限，又認為電子點票值得研究，考慮在來年立法會選舉的功能組別中試行。

政制及內地事務局局長聶德權接受本台節目《大鳴大放》專訪時表示，針對票站排長龍，政府會研究措施，方便年長或行動不便的選民。

政制及內地事務局局長聶德權：「我們希望能考慮在某些情況下，有些65歲以上的長者或殘疾人士、行動不便者是否能有人性化些的處理。在現場情況許可下，有另一條隊給這批人。」

對於有人要求投票電子化，聶德權指，初步認為電子投票涉及駭客干擾等技術風險，未必會進一步探討，但電子點票值得研究。

「電子點票你可以說是透過機器可以核算選票以及最重要識別他投了誰，那你才可以做那個分類。」

「我們也有全部檢視過這些不同的機器是否能夠做到，我們希望在明年立法會選舉中，在功能組別裏先試一試。功能組別裏的選民數目沒有地區直選那麼大量，變了風險較可控制。」

現時，站票開票時，公眾人士可以入場監票。聶德權認為日後可能要在人數上設限。

「你也知道票站有人數局限、地方有限。第一，如果完全沒有公眾人士，大家也會覺得不合理。如果有公眾人士，是否限制數目呢？如果你不限制數目的時候，是否會過於擠逼？」

聶德權表示選舉管理委員會會在二月底前就選舉安排有甚麼要改善向行政長官提交報告。

屌你老母逼人搞革命

以前建制年年大勝又唔見你咁玩

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

在職人士時間寶貴，應該優先投票。
點解係老人優先呢？

電子點票都可以造馬

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

笑撚左 投左咁多年民建聯贏就唔出聲
一輸就搞咁多小動作話係「改善」

Push

要求票站主任瀆職刑事化

投票率高咪開多啲票站囉做咩又搵方法截龍又限人監票呢？呢個政府真係廢架，室內運動場停一日做票站得唔得呀？我相信冇人反掛

要方便不如代人投啦，再唔係網上投票方便你地做數囉。

局長不如建議取消區議會選舉啦，全部委任啦

好簡單

以後民賤聯贏

就黎多次反送中

睇佢敢唔敢贏

身份證字頭條隊本身咪分左隊

有冇方法stop到？

選舉時點保持人人平等、選舉時各項嘢都公平公開公正先係最重要
點解有d人可以比其他人有優先權呢
見到今次打晒蛇餅
就係政府低估咗投票率啦
咁點解唔係review個安排例如開多d票站、搵大d嘅場地
而係要提議一d令選舉公平性陷入公眾質疑嘅嘢呢？

講緊係大門排隊入票站嗰度

如果我65歲以下 但係我腳痛行動唔方便 咁我又有冇得投先呀 屌你老母

正呀
呢d推比美國國會個邊就最岩
政府清清楚楚寫哂出黎
係假民主

好過佢種票唔出聲

仲要唔比人監票

所羅門召喚

炒場師班仆街會屌

因為佢地就黎死，時間寶貴

佢真係唔識囉，一向拎票就分左年齡（A-Z 一人一個Counter），以前人少唔覺，人多票站都玩分流啦。

輸左就要改到佢贏先得
極權政府唔推倒真係唔得

藍贏就無野 黃贏就屌撚哂鬼 中立?

mean

夠膽咪整

點解公眾人士過多會有問題?
逼唔逼唔影響個選舉結果喎
除非唔想比人監票

不如索性改到好似北韓咁啦
比一個候選人你去投仲好啦

直接退休後嘅人無得投咪得，反正18歲前都唔投得，退咗休嘅人憑咩對社會指三道四

不如取消成個選舉啦垃圾
搞咁多野都係想獨裁姐

唔講投票，望下扶貧人口有增無減，越扶越貧，記者會都唔開就知呢個政府廢撚到

點解廢老可以優先，佢地又冇野做排下隊都唔得？

我開post講過，上月有人早就計劃

香港人注意！五毛已浸入生活！留意五毛特性。

不如整埋關愛投票站呀屌你老母
廢青唔准入嘅
廢老就入得啦
有廢青呢走入去投票呢就俾人影得擺上去公審好唔好啊

仲有啊屌你老母
電子點票你都講得到
你睇吓你政府嗰啲濕鳩網
你有乜本事可以做到公平公正嘅電子點票系統啊
派錢都你派撚到一嚿嚿啦冚家剷
你想種票咋啦仆街

你夠膽咪實行囉
睇吓到時後生仔嗰邊it勁啲定係你哋嗰邊勁啲

廢老交幾多稅？有stake咩？

記得d 風水撚講就係立法會比人發現左舞弊, 外國會出手干預

三司十三局入面呢個政制與支那事務局局長一定係紅底先做得

根本年紀太大懵吓懵吓就唔應該有權投票
而家仲要比佢地優先CLS
番工都有退休年齡
工作上做決定同投票要做既決定我覺得性質一樣

電子點票開個backdoor
想贏幾多票就贏幾多

屌你老母 知道洗橫手都嬴唔到 就索性造假

On99

邊有以後 而家一係我哋玩完一係佢哋玩完

唔好撚再選啦你老母，輸打贏要

這隻奴狗以家日夜左思右想唸毒計！

屌
呢d野就識電子化
派錢就人手填表
都On99
有無心做睇得出架

push

ON9

我扮藍絲入到去投泛民膠政策

比張輪椅你坐住排

咁未方便點票囉

你死撚緊

嘜鳩都廢老優先
兩腳一伸都係你哋優先呀仆街

電子票？
屌你老味啦
做左馬都冇人知

林奠班子又撥火

頂好mean
但銀髮手足要長命百歲

屌佢老尾

電子點票？開玩了

官迫民反就係呢啲

聶仔，我勸你就醒啲縮埋一邊咪搞咁多野
你聽班少數派老點，第日比人制裁個個只會係你

聶狗

輸打羸要真係醜陋到極致

解決辦法係增加人手同票站，條人龍自然會暢順！

不如以後票站設係西九內地口岸區啦
公安可以幫手監票啊

不如直接唔俾黃絲參選/投票啦

電子票先做得勁

同賭場一樣

全民行動不便

65歲仲投你老母咩死廢老
咁又唔比18以下投??

65歲以上取消投票權味唔洗排隊咁辛苦

假民主呢樣嘢港共終於講出聲承認 Twitter見啦

仲以後？ 你有以後再講

對於有人要求投票電子化，聶德權指，初步認為電子投票涉及駭客干擾等技術風險，未必會進一步探討，但電子點票值得研究。

屌你老母如果每張選票有晶片係mark咗班民賤聯嘅
就算我投咗民主泛都冇用
佢係當張選票係投民賤聯

咁多年黎都唔見咁積極 檢討 投票過程

點解今年特別多呢d所謂改善建議既??

公眾人士幫埋你監票，提高選擇公信力 都唔好?
咁下次選特首 果時 都唔會揀咁大個場點票啦

推

65或上無投票權就算啦

藍黃絲佢點分 我企係門口大叫支持警察佢會唔會唔比我入？

CLS

見鄧小強降溫成功林總統好不安
又曲線打氣

UNTIL WE WIN

咁叫公平選舉？
想笑死邊個？

65歲以上跟本應該取消選民資格

搞咁撚多做咩啊 一係取消選舉 一係就全部泛民推選
清一色建制咪ok囉 中國人反正都搞唔到民主
輸打贏要 一於全民魔法師 玩大佢

全民一齊行動不便囉

法律面前應該人人平等

電子點票咪即係做馬屌你老母

下次駛唔駛逐個拎住張票出黎影埋投咩人先走得，或者叫監票員入埋格監視埋打chop係邊個位

跟足北韓就實冇衰

呢啲狗官可以濕尻無極限，主要係未有外國制裁

不如唔好柒投票啦

，

其實今屆都已經有d運動場拎左黎做票站
btw,諗起16年立會選舉有d票站排隊排到仆街去投票但政府都冇做過野

社會開始平靜，即刻想搞鳩選舉。

諗起之前有巴打share過條片講極權國家的選舉制度就係咁，年年照選，但一定要搞到保皇黨贏。

老人都就入棺材 唔應該有投票權

加入制裁名單

up

分流嗰部份可以做好啲
有啲職員等人來，有啲就做到冇停手

「電子點票你可以說是透過機器可以核算選票以及最重要識別他投了誰，那你才可以做那個分類。」

其實即係變相記名投票
唔知呢個分類係黎做咩既呢
集中營指標定係分豬指標

佢唔會俾你選到，選到都唔會做到嘢

之前唔係話考慮安排喺大陸退休嘅香港人投票咩 到時會唔會公安直接紀錄低人口然後自己喺票上冚印送畀建制派

公然打尖
你試下咁做呀
以後我坐車都唔讓佢地坐！

輸打贏要
成班廢老輸唔起就扮弱勢

不如直接委任好嘛 ? 咁個結果包括 FULLY UNDER CONTROL

直接叫支共開坦克落黎咪得

又要玩屎忽計 又怕香港經濟冇

食屎啦 林奠班子

革命之母

電子野到時美國hack左睇撚住你造假就仆得街架喇喎

因為佢單純係諗緊點樣做馬